<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>RPG on Unstack Stories</title>
    <link>https://jijidici.github.io/tags/rpg/</link>
    <description>Recent content in RPG on Unstack Stories</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jan 2019 11:33:57 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jijidici.github.io/tags/rpg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pokemon Let&#39;s Go Evoli</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/pokemon-lets-go-evoli/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jan 2019 11:33:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/pokemon-lets-go-evoli/</guid>
      <description>Le mois d&#39;octobre a vu l&#39;arrivée d&#39;un évènement majeur dans la communauté Pokémon. En effet c&#39;est à ce moment qu&#39;est sorti le duo Pokémon : Let&#39;s Go Pikachu et Pokemon : Let&#39;s Go Évoli sur Nintendo Switch. Dans une volonté d&#39;ouverture vers les joueurs de Pokémon Go, Game Freak nous a révélé son premier épisode sur console HD. En tant que joueur assidu de la série, j&#39;ai ni une ni deux saisis ma version Évoli pour savoir si j&#39;avais affaire à un véritable jeu de la série.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Undertale</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/undertale/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 14:15:44 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/undertale/</guid>
      <description>À la fin 2015, il était difficile de ne pas entendre parler d&#39;un ovni, à la fois adulé en tant que perle novatrice, ou conspué comme une lubie pixelo-hipster cracra : Undertale, le rpg narratif de Toby Fox, hommage à l&#39;ambiance loufoque de Earthbound. 2018 nous a offert la possibilité de toucher à la bête sur Switch, et d&#39;essayer de comprendre pourquoi elle a tant marqué le milieu du jeu indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Octopath Traveler</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/octopath-traveler/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 13:49:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/octopath-traveler/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
Même si octobre se finit, l&#39;été continue avec le fer de lance de Square Enix sur Switch : Octopath Traveler. Héritier du J-RPG old school, quel voyage nous réserve ce tableau pixellisé empli de vie et de nostalgie ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fire Emblem : Path of Radiance</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/fire-emblem-path-of-radiance/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 13:25:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/fire-emblem-path-of-radiance/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
S’imposant comme une série phare du petit monde du Tactical-RPG, et réputée comme étant une des rares séries “hardcore” de Nintendo, Fire Emblem a su créer ses propres codes à l’intérieur même de ce genre. De la “permadeath”, à la trinité des armes, en passant par le “Soutien”, qui approfondit les relations entre personnages, la saveur de jouer à un Fire Emblem est unique.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>