<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Switch on Unstack Stories</title>
    <link>https://jijidici.github.io/categories/switch/</link>
    <description>Recent content in Switch on Unstack Stories</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Nov 2018 12:44:51 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jijidici.github.io/categories/switch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Inside</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/inside/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Nov 2018 12:44:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/inside/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
La faute à une Switch envahie par des titres indépendants de qualité, la quête du dépilage est aujourd&#39;hui encore interrompue, au profit du jeu/expérience Inside, le bébé de Playdead, développeur du fameux Limbo. Héritier direct de son prédécesseur, Inside arrivera-t-il à ne pas pâlir face à un milieu indé qui a énormément évolué depuis l’époque de son aîné ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dead Cells</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/dead-cells/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Nov 2018 17:25:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/dead-cells/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
On continue la route des GOTY 2017-2018 avec aujourd&#39;hui le jeu en vogue du studio bordelais Motion Twin : Dead Cells. Ou comment un rogue-lite peut quand même nous donner l&#39;impression de progresser dans notre recherche de liberté. Il est temps de briser nos chaînes, et de sortir de cette satanée prison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Octopath Traveler</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/octopath-traveler/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 13:49:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/octopath-traveler/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
Même si octobre se finit, l&#39;été continue avec le fer de lance de Square Enix sur Switch : Octopath Traveler. Héritier du J-RPG old school, quel voyage nous réserve ce tableau pixellisé empli de vie et de nostalgie ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hollow Knight</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/hollow-knight/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2018 13:45:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/hollow-knight/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
Il est venu le temps de parler d&#39;un des jeux les plus encensés de 2017, et sans doute des cinq années à venir. Et comment aborder le fruit du travail d&#39;une petite équipe d&#39;australiens, alors que celui-ci a réussi à rivaliser avec (à surpasser diront certains) le génialissime &lt;i&gt;The Legend of Zelda : Breath of the Wild&lt;/i&gt; l&#39;année de sa sortie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>