<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Unstack Stories</title>
    <link>https://jijidici.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Unstack Stories</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Oct 2018 13:45:14 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jijidici.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hollow Knight</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/hollow-knight/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2018 13:45:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/hollow-knight/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
Il est venu le temps de parler d&#39;un des jeux les plus encensés de 2017, et sans doute des cinq années à venir. Et comment aborder le fruit du travail d&#39;une petite équipe d&#39;australiens, alors que celui-ci a réussi à rivaliser avec (à surpasser diront certains) le génialissime &lt;i&gt;The Legend of Zelda : Breath of the Wild&lt;/i&gt; l&#39;année de sa sortie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Killer Is Dead</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/killer-is-dead/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jun 2018 15:48:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/killer-is-dead/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
Attaquer l&#39;oeuvre de Suda51, sans commencer par Killer7 ou No More Heroes, c&#39;est ce dans quoi je me suis engagé, sans le savoir, en lançant Killer is Dead. En lieu et place d&#39;un simple Beat Them All, j&#39;ai trouvé jeu un peu fou, un peu cassé, et débordant d&#39;une ferveur adolescente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fire Emblem : Path of Radiance</title>
      <link>https://jijidici.github.io/post/fire-emblem-path-of-radiance/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 13:25:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jijidici.github.io/post/fire-emblem-path-of-radiance/</guid>
      <description>&lt;p class=&#34;grey-box&#34;&gt;
S’imposant comme une série phare du petit monde du Tactical-RPG, et réputée comme étant une des rares séries “hardcore” de Nintendo, Fire Emblem a su créer ses propres codes à l’intérieur même de ce genre. De la “permadeath”, à la trinité des armes, en passant par le “Soutien”, qui approfondit les relations entre personnages, la saveur de jouer à un Fire Emblem est unique.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>